老老柒柒 係咪全民勇武了？

非常時期

烏克蘭2.0

推，和理非表示人夠多會進化

唔勇武就畀恐怖分子打 自己諗

9.2 大量雞尾酒 我要燒起來

我真係淆，但真係好想打到班狗殘廢，好撚嬲好撚矛盾

係

唔係個政府都會逼到你係

官逼民反

歷史上和理非係全防坦，勇武先係喺後面做輸出！依家倒轉曬，輸出做埋坦嗰份！唔係全民勇武，而係和理非歸位

和理非表示因為唔夠多人一齊做所以會淆,驚自己俾人拉

但係我諗夠多人分散左個後果同壯左膽既話一定會加入(起碼我係咁)其他人唔知

阿叔已經做左先頭部隊啦

勇武先鋒

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

Tui